TWITTER出現左個新HASHTAG #HKEXIT

又有多一個HASHTAG可以煲了
#chinazi
#hkexit
#burnCCPflag101

［緊急！］反對曾偉雄既白宮聯署有問題！多人表示收唔到確認email!!

個petition已經24個小時冇郁過個人數！！！
我同朋友收到過email亦confirm左
但係都係冇變
懷疑中共做左手腳

推

支粹
脫中

勇武後勤全面升級！

早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

#Chinazi

hkexit

脫支

係TWITTER見到Kyle Bass講

聽到都扯扯地

#hexit okay wor ching

hkexit 好似好d

#CHINAZI係屌黑警同港共中共先用得
但係#HKEXIT可以當食飯咁講
同BREXIT一樣 講講下就會成真架啦

tg文宣戰線在此

TIU

呢個tag j左

Both la

#hexit 易讀, #hkexit 就比較準確

Between大家係諗住推港獨? 須知黨國唔係EU，除武裝叛亂之外係冇退出機制既

講左先算
解讀見仁見智

Exit係撤資攬炒
唔係港獨

正
焦土派或成最大贏家